救蘋果日報，應該咁救！

有幾多讀者、幾多人買實體報都係小幫助，應該好似on9 689咁將注意力放響廣告上，基本上廣告先係蘋果能長期撐落去嘅支柱，所以我地同路人應該係出一份聲明，只要有落廣告到蘋果嘅，我地有需要時就會第一個選擇購買，等班人有動力落廣告，就算得罪閪國人，仲有我地香港人會撐會買，咁至少會吸引到一班做local生意嘅落廣告！

你撐唔撐？

撐 課左有5個ac比埋屋企人

盡做

藍店落廣告都幫咪好反智

前幾日萬寧喺蘋果落廣告

藍店落廣告係蘋果本身已經反智
我又不妨會一會佢

藍店反智在先喎

早兩日已經係

佢知道黃有着數就會轉軚，我地長期目的唔係製造更加敵人，係諗方法收多d做同路人。以前王喜係藍，呢家係黃，咁樣結果唔好咩！